東張西望個呀婆跑60米都要成40秒(笑了)

咁都好意思係到曬命

利申：跑開60米5秒

呀婆揸住棟大樓仲要係銅鑼灣呀 你幾快又點呀

同阿婆比

連鋪位

爭係識同弱者比

人唔笑狗都吠

啊婆

爭位坐咪6秒囉

呢句真

阿婆走得快，一定冇古怪